[BNO專家]想了解BNO，始終要聽黃世澤

吓？你當年老點BNO有居歐權
仲搞到成個歐洲揸正嚟做都未算帳呀

你建制派添

負皮咗
因為你嗰名

我都會負評返你

你都唔喺佢真人
你用人哋嗰名做咩啊

黃世澤 曾俊華 真名上連登

你含撚啦蠢老鼠

呃啲廢老同小朋友就得，當年英領去過都知你幾on9

拎人真名嚟用

依家都係等下個月人大開會幾時搞bno